有冇人記得李力持啲笑話

好掛住佢啲on9笑話
記得有次講長沙灣踢球幾高質
其實宜家仲有冇出

@&$@!#%*

佢個人就係一個大笑話